hi 淡友 (6)

我隻315熊聽日仲有冇一半淨？

支持

咁睇唔開同大師同船

我貪心，本來執咗20%

養足精神今晚😎

介紹番牛證比大家

61125

聽日唔好再問

無人問我切

會唔會下個禮拜都冇新牛出

跟J

布神

你幾點入單聲

61125 恒指摩通九乙牛Ｇ 牛證 200 0.250 30,271.000 30,371.000 10000
16/4 ?

原來係新牛

唔好搞事

61125唔係16號先發行？

屌你聽故唔好博故 係呂布軍營竟敢以下犯上 人黎拖出去斬

睇左聽日新牛 最近都301

3萬1橫行咗好耐 大芋無力再上 牛軍笑不出開始缺氧
雲兄我地再領熊軍殺落去

係16呀

等左好耐

我個人好鍾意摩通

雲面睇升

屌 班港匯撚真係好煩

其實影響不大, 如果仲多咗人做淡更好

燒左8億就以為用左好多錢 成班井蛙

過去做淡先

聽日食十格打個底先

留名睇好淡通殺

咁聽日得個睇字了

未出得切呀，大佬。。。

買住59921先

布兄睇禮拜一都係仲有淡友 所以繼續升？

量巴即係暗示聽日靠邊站先？

你諗多左，我頭先見到隻正牛，第一時間緊係share出黎

今次牛3會行快牛定慢牛仲有無大震倉

點睇係咪正牛 我淨係識睇價錢 除左法興跳過其他都買最平個隻

恒指摩通九乙牛

agger, 冇咁鬼

布哥 唔好叫我大佬 受唔起

動物摩通幾好。不過輪就一般D，有時跟跌唔跟升。

聽日繼續等指示

暫時睇圍，聽日都係升

再加上淡友嘅因素

好黑
升得黎隻700唔升

唔食住 唔信聽日上唔到311

可能最後等佢黎發力 一炮過清場

3萬2 上呀

布哥 點整個gif個字幕 笑死咩

聽朝競價59921既話,大約掛幾多好

訓醒睇下隻熊放唔放得切
好左啦
小小姐

牛二

由於在「牛一」內市場主要都是「錯怪過去的某股票」為主題，股價一直上升，人們都忽略了來年的公司盈利是否相乎？此時當業績公佈時，各公司盈利只要稍稍低於預期，指數價格受壓的機會極大，則進入牛市二期。一般「牛二」的氣氛都是像熊市一樣，市場都覺得情況未必如想像中樂觀，現況可能仍然處於熊市，甚麼好消息又變回壞消息，唯一與熊市的分別就是公司其實盈利大多繼續增長

700

牛三

在「牛三」初期，因為剛經過「牛二」大調整後，市場開始返回基本經濟面看盈利，市場沒有再像「牛一」亢奮，一齊歸於基本分析，價格跟著盈利走，一切都在合理價內。但到「牛三」尾期，由於市場看到各公司數年內都有盈利，似乎盈利是穩定而必定的事，數年前的衰退(熊市)已經離太遠了，市場開始給予股票一些更高估值，可早一步投資於或於數年後才發生的盈利，資金四處尋找投資機會，一切的分析都無用，市場變得投機，甚麼壞消息都變好消息。

NOW

牛二轉牛三，明就明，唔明就算

訓啦早抖

之前道指 、期指跌，第曰爆牛
今晚道指期指升，聽日..........

500-600點

睇沈化雲頭

麵神化雲都睇升wo
大家審慎樂觀好啦

Lm

今個星期 淡友被挾完又挾 慘不忍睹

麵神話升。真係多謝屌佢老母

雲面都話升
師傅就話跌
靠邊站算

加注

挾完淡淡就倒插都唔奇
麵神係有力量叫侵侵射飛彈的

上次係咁好似係左一巴右一巴。

又無新既平貨。 真係要小心點

Btw 59905 0.062 in. 開市應該有30格食

比人挾左咁耐 琴日先跌得果60幾點 真係慘過食屎

升完就跌 打和 super

大家留意返。開市59113 應該差唔多打 / 打左

轉身快可以試下。 成200 倍槓桿

有無需要咁搏

叫人接打靶熊

街貨有80％ 淡友又發功

血肉長城大暴走

唔係點引人打靶

競價沽？

我無熊仔貨。 尋日撈埋炒俄女

真心你渣多唔多。 有心理準備打埋佢。 睇下有無餘價拎返

巴打真係好搏
俄女隨時停牌都唔奇

絕對會 回一百追差不多

夜期都+300 啦
開市+400 開都唔奇
31100 日出都見唔到

渣一手 2千幾 訓練下自己

去到3蚊就走貨
輸晒唔肉赤

短期内真係返到3蚊？
半個世界唔做佢生意wo

比著你都唔接貨啦 所以真係唔好下下賭 見到個風勢岩先去

早排去歐洲無睇實 連輸5萬

但ig無咩反應

俄佬政府講明會橕 短期仲係美俄口水戰 都應該會有熱錢炒作下
以上純睇消息推算

我中銀唔比買 唔係都可能試試水溫

今日黑色星期五

開始前衝到31200 有咩啟示？

午市後熊軍會戰勝歸來

啟示係星期一先入貨

其實仲有一半心態係咁炒政治股睇下可以有幾ON9既玩法

無啦啦比人講2野就插水又卷入大戰危機

其實成件事好好笑

俄女其實真係好無辜
比人講一句就無左一半市值
半個世界銀行唔做佢生意

好在尋日食左隻313 熊
今日又可以有錢再玩

qq勁假跌

392

9點4先講

59113 唔知會唔會開市死

有無人勁假牛

琴日朝早高追牛既手足

不過下次唔敢再高追

又黎

唔講打仗就講港匯加息，淡友仲有無籍口呀！無就夾爆個春袋

等開市

邊個揸住qq牛 39× 死得好不明不白

好感動

未死

搞清楚計幾時先

富途顯示停牌嘅?

呢個post 好多新手

呂布導左好多人升仙

59113

一開，睇下企唔企得穩311

跟

新牛未開係咪玩番59827?
定係太貴你已經唔玩

QQ想點

20分再睇

女神buff未完

好彩琴日跌到baba聲嗰陣無放55903

59903

堅持好友勝利日

企穩今日係咪上望313

31077 打靶熊最後上車機日

留左一注過夜
等間見低再撈
如果日內見31350我就放

59113街貨量降番去7成幾
斷估轉頭會震一震引熊，然後一下chok上去打靶

Tvb新聞係咁講，金管局接港元沽盤嘅

我覺得會連震都唔震直接上

59302

震就會震 不過殺左31100先震

怕左麵神 大家睇定食左先呀

支持打爆淡友

應該震一震先

麵神揸牛咩

熊軍真係刀鋒上搵食

Wt？

等回左再入

GG 禁錯左0.059增強競價牛,取消唔到

無玩熊 入左都幾發

仲未企穩

佢話升

雲麵都牛

賭仔又可以玩熊 未穿到311

賭仔59113又可以玩大細

又玩命

其真點為止穩 有咩指標？

香港最大賭場上線了

有有癲佬重注熊

又311

賭仔賭錢又double

睇分鐘圖

布神撈底加注嘅話單聲

騰指不再

QQ轉燈

騰訊終於未脫離危險期

唔係玩兩日都開dh掛

走左先

59113又做番琴日個劇本

真心怕左佢地 59905 86 高位走一走先 食24格

不死

垃圾劉央

開市不問價掃就執50%

59112 59113 都好汁

回幾多入番隻59921好

310都上唔到加沽

真係唔敢買，食左一格即走，手汗都出埋

一格就5%

好！你去加沽。靠你帶番大家上去

又賭。。。

敢玩啲錢真係抵你賺

決定走牛止賺

買賣兩次
汁5格
3皮幾

睇淡都唔好put/熊

買大細

唔知今日會唔會有機會低位撈牛

我保守少少，等破位先追 仲未行到方向

可能宜家已經係低位

不過宜家買真係賭大細

難啲
睇個勢係是但爆一邊

一係等破31050 先追
一係等落返30650 追

我咁睇有冇錯

你幾時有買牛熊唔係賭大細嘅錯覺?

真

今日都星期五
310阻力真係大

係支持位撈 破阻力位追應該嬴面大D掛我唸

起碼係64,73嘅大細

3萬1 淡淡血肉牆城

就黎磨爛個310

今日應該唔再過夜
比自己一個輕鬆周末

打把喇打把喇

QQ 做乜Q

股王又玩野 是咪有陰謀

垃圾大芋ja ga
沽爆佢

搵人幫qq止血呀

又汁
汁左4皮半

310呢塊處女膜要破幾耐先破到

淡友靠股王吊緊鹽水

炒左陣758 都執左差唔多40％

9:55唔係31101咩?點解無收回

Qq真係

真係西莊勝....

開市最高好似都係31077

驗下眼啦Ching

平行時空

勁過布兄

幾多本

火棒發射機 發夢見到9毫係鐵頂

求跌150點

磨到咁

qq可唔可以嚟個爆炸put 有女燈神加持

起飛 好嗎

瘋狂抽插310

310 就黎隊到裂

牛軍眾志城城衝呀

all in 熊
賺五格走

分鐘圖平到

6萬7 番本有凸啦

59113 @0.024

抵你賺啦 咁博

次次得qq 紅都無乜好野 我睇定d 先玩

前日311無死汁番條命

你咁博 抵賺 我幾時想31000買都驚

@0.03沽

幾次

59113?

咩事係咁跌

牛仔 d都幾硬

59112
113禁唔切all in會打靶

引熊

唔回 大無飯開

大戶*

個個等緊個貿易報告一陣出

咁磨法 來回5點格走左再食 執3轉都返黎

差一舊其實無乜分別

咁我60手熊

睇定d上番3萬1先買熊
你地可以買平牛

新手玩左兩日牛熊
發現真係幾好玩

我都想310買熊, 有無介紹?

祝你好運

好玩 但好多人破產

輸錢果下就覺得好爽

今日會唔會紅燈收

三萬一呢關真係夠撚曬惡，仲要雲麵睇好

我去左十年澳門都未破

澳門十年 咁勁！？
祝你贏多啲

唔好玩牛熊 睇我名 好嗎

可以再破產
返手再破
破上破

呢幾日都可以輸

【成交提醒】成功买入股恒指瑞信九四牛I.C()，成交价格：0.066, 此笔订单委托已全部成交,2018-04-13 10:22:35。

入平牛先

肯止蝕其實ok
十格好走啦

穿390

59187 700遠熊
追唔追好?

309 自膠

望左一望騰訊 心諗

cls

59855 700熊快要打把
入左貨

中午有機上唔番3萬1
無咩力
700又收皮（我渣好多）

巴打買左幾多

股王

無睇一枝大燈入左31000call，屌。
媽咪麵好野

多謝

又好似琴日咁

我都入左廿萬

今日個劇本同琴日有d似，我忍手無入

一隻700累全家

上証倒插

淡友真係硬淨

穿左先黎入貨 叻仔

咦？又話夾5-600點既？
肯定又反手熊執幾廿萬啦

一開市就走左隻重倉牛

好彩反手59113 玩左命

沖唔到 3萬1 加股王被沽爆唔係太利好 等回再牛

0.03 入返，0.04.放，又執幾千
唔想返工

當雲面都話升既時候，大家仲咁博重牛，小心賴野

0.022入左兩轉, 但輸反係700熊

同路
59113不死神熊

宜家反手入熊做唔做得過

買牛都贏啦 洗鬼熊

比女燈神祝福，睇400邊

今日幫你打靶 收番你七蚊一粒子彈錢都仲得

走左啦，咪打飽佢

0.0268 60手

玩命
我高你100點回收, 我唔敢玩命

條臭貨開咪搵人接貨姐

m記加大

係咪又要走鬼

我覺得未跌完 唔敢放

0.034 走咗

依家入put700遲唔遲？

屌 遲左起身放唔切

今日黑色星期五 美期都未開始真正跌

尋日高位係070

布哥撈牛未

D熊好貴
跌多d買牛

唔睇啦屌你老母 好辛苦
掛0.05走算

今日收市係咪跌硬，成兩日點知會唔會飛導彈過去

[member]我睇305先[ /member]

交銀香港 46365586 沽出#59113 恒指法巴八七熊Ｖ 成交股數 2,000,000 平均價 @HKD0.0430
又靠佢

屌

2大燈加持

實升返上310

James Joyce?

比力夾上3萬1

【成交提醒】成功买入股恒指瑞信九四牛I.C()，成交价格：0.064, 此笔订单委托已全部成交,2018-04-13 10:39:37。

撈多幾手牛
希望唔會輸死

隻59921牛得15格上落
相反熊59112 59113 有30格上落
牛穩陣但無咩肉食

其實我以前都係黑色星期五玩牛 大家睇路。。。

我玩牛被打靶兩三次
So far都係汁熊錢

其實最重要都係止賺止蝕
知道自己賭緊錢同埋賭唔賭得起

咪一樣, 牛唔足熊足突

拉上補下

美國英國電話討論敘利亞行動 係咪要入熊過weekend

唔夠力上31。。。

隔2日 唔渣貨啦

邊度睇

秒聞都有

而家呢個位好博 巴打們咁進取

富途 /秒聞都有，好似係白宮講

唔好覺得熊抵玩, 錯覺黎, 升得快跌得快, 高位入左就仆街

唔該 早啲睇到既話就all in

道期無仆直，唔會有事
有跌再撈牛仔

我59113 @0.268 60手熊

放左未

如無意外會坐到兩三點
打對家

未 我覺得未開始真正跌。。。兩三點會放
不過唔排除止賺 睇美國

再跌多D. 等位入牛牛

勁

中國貿易收支 3分鐘後出

今日收市企穩 308 以上 星期一就311

國家隊全面進場

賭大細姐
只係呢啲位入左 最多賺少啲

唔識演繹 中國vs美國，最後點影響股市

今朝放咗牛

59860
岩岩0.07第一注

支持位穿左

今日睇跌百5

呢度仲未有人慘叫，睇黎好多人跟樓主識避

差撚到仆街

產已破(尋日

已經調整心態

有冇睇錯
今值
-4.98B
預測值
27.21B
前值
33.75B

今日奶野都係無睇燈同呂布

燈win
看來今日突破唔到3萬1

就到306 準備撈牛

痴撚左線

呀爺唔準備出手托市都唔得

布哥，有咩作戰攻略

雲爺麵爺肯走牛未

搞掂自己A股先

布哥買熊又話你知咩
今日熊軍天下

其實呂布一直都避戰緊 話左唔好入
你班友信佢 但又繼續撈牛

咪講左企穩31000，打穿31000先加

我決定止賺.... 唔想太貪心
大家賺多啲

呢樣真

今朝磨咁耐都好多人講左買大細走幾轉就走人

布神今日都話左唔玩 有人買左牛咩

買少日我會死㗎 升定跌 買定離手

fatfat la都
起個double

今朝個增強競價取消唔到,奶左野

係 賺左萬八

係又撈底唔係又撈

高位都叫撈底

呂兄都未入成班新手就衝入去送錢

成班賭仔

如果琴日低位306撈牛係咪都正路

道指明明升咁多.做咩港女插水

下望30550，上面30000

你中間位開，命中率50：50

不了

隻59913爽皮呀...

上望31000?

今早妹緊既時候驚佢爆邊，蝕住走put
都係睇淡唔做淡算

lam lam脷

道期wo

做乜提人

正呢
不過而家入真係5050

熊佢老味

呂軍

呂布方一直龜縮

而家入最多十格水位
但可能蝕二十格

留名睇賭徒屌呂布

笑死

近幾日港女真係反轉黎行
美股升佢就跌
美股跌佢就升

59113食左16格走左 YOHO~

等下午再算

59113 0.06放左
心情特別舒暢

唔好亂嚟啦肩sir,
不嬲都無關係

我都係，抵死既，無睇你指示同媽咪麵

1點再部置
等3萬06反彈
牛平啦開始

3大神睇升代表D咩 有時唔到你唔信

好猛
3英戰呂布

係3神睇升 布Sir休戰

笑左，笑那埋右

都話遲早呂布會比人撚死

迫住做野SET 0.55 走

不過有正數就得

而家0.048

和尚仲嘜改咗名

我0.045掛盤買入十手 小注宜情

今日咁耐都唔見馬化雲，可能輸死左

有3字頭先考慮 我都係39入55走

佢講左今日唔得閒入黎

我地惺港人打仗都唔撚驚 會驚保方保證???????

下午應該倒升番

MON 實麵哥仲好啦

我太早入 岩岩先睇到trump 起左身發Twitter
不過佢句野唔識演繹

唉 入左牛先見到佢地睇好

隻59921好似輪咁
唔郁
都係等平熊

不得不佩服

30750 拋左牛

睇燈重要過睇呂布，因為呂報只係古魯謝，佢哋係基拉，飛鳥真同阿斯蘭。

頭先308入左牛，睇睇下個post d留言就驚驚地蝕住走 依家升翻哂，大家唔好睇咁多

入左

心態

要學呂布佛系牛軍

以為自己好醒

呢個比喻正
咁老貓係獨眼梟
雲麵係金木

一追熊就升番
繼續坐多陣

3萬9都上唔番
燈神好猛

下午睇下麵神買咩

日日睇佢頭過 5手過夜真係好過打工

分享下賭徒操作

摩打手

你地下下咁大手買 到底係有物業多錢玩

而家想賺首期

都係10皮本姐

賺幾格就走。。。 再望一望個資本

跟住就無入
大家小心

廿皮以下喎

隻揪呂布7成贏，但而家3部機圍住打。
Cfu又話而排先殺一下熊仔，但長期死梗。
結論係呢三日肯定跌，之後睇好。

利申，31050到入左long call。

那裡這麼大舊錢黎賭

今朝得十皮
全部all in

7進7出毫髮無傷

屌你愈買愈大仲要熊, 小心一個50點裂口收鳩你皮

小休一小時

留名 等穿310

有十幾皮執格仔
玩張大期好過啦

企番穩308!還原基本步!
下午直沖310!

好友反擊

一次出唔番已經仆直

話明賭徒
前日重課過夜好傷差d打靶平放曬
Short lun jor
本來已無曬所以膽博膽
不過就咁睇今日未必3萬1到

岩岩先訓醒
又高開原來

有無過夜

尋日上午輸一千一唔敢再入市住啦
等緊個浪

10皮本全賭牛熊?
叻仔

D正股唔上唔落
所以開左富途玩牛熊

即刻借10個跟先

今朝10個入熊 就變50個

咁易最低位入最高位出咩

當然啦
好似你$200蚊入700
係可以訓教

尋日 59113 用150個買近熊 0.015 最高價0.070 走 今日已經可以搵馬紀鈞開床單啦

事後孔明

咪係，死咗都唔知咩事

講就梗係咁講

0.01入0.04走
幾轉我變李嘉誠添啦
講我夠識
打靶果時一鋪清袋唔好喊

麵哥追call

沽番兩張先

59112多100點感覺安全d
59113成日升到3萬109x 心藏頂唔住

賭得唔差在一百點

59113又要返手出動

淡友又開餐

真係怕左麵神

頭先57放左, 唔通又可以賺多水

Sing sing sing

咁多人睇淡，轉燈反攻

轉燈

唔好啦 31100大位一破我諗31200都一樣係死

布神有冇number

入一小注先

出現了

59921

麵神話高收啊將軍..
小心小心

盲撚睇第一頁啦
點解我搵唔到隻牛

新牛16號先上

16號先出

唔係16/4先出咩

gun

真係有人問呀
琴日布哥先話完number巳俾 唔好再問

一話反攻dd 牛牛即升幾格

cls即刻上

目標價都係31

隻牛個number總和係15

16號先開

61125 冇喎

笑到我

真係下午倒升 好感動
無200點都唔好停

條友做乜

你不如問何生拎錢仲快

59921 0.055已經入咗

下午衝上31000

59113唔好入住 忍忍手
好友反擊

59928 上望0.1

其實布哥開呢d post係咪用來mon住幾多人睇淡？一多人覺得跌就入牛

熊仔等3萬1先啦
個攻勢唔錯

屌食緊飯冇睇

連登指數

睇住麵神就夠玩啦

股王真係弱到癲 幫手帶升好麻

到時轉軚再屌多巴

5號仔生性啦

道期跌幅都收窄緊

有無多d 供品熊

有冇得等308再入

700 嗰邊攻防 好激

呂布大戰媽咪麵
戰神燈神相爭 到底鹿死誰手呢?

呂將軍唔係休戰緊咩？

升唔上,屌.垃圾騰訊阻撚住

qq 410 大戰決定走向

奉先話轉燈落場玩

一入即轉燈

暫時戰況激烈 但麵神燈力好似略勝一籌WO
到底奉先可否力壓神燈 扳回局面呢

睇嚟勝敗關鍵係700度

騰訊（700）近期股價大幅波動，與此同時已建立龐大淡倉頭寸，據《彭博》匯編的數據，針對騰訊的淡倉頭寸價值50.1億美元，這是全球公開披露的最大空倉之一，是由摩根大通代表一眾未披露身份的客戶持有。與此同時，摩通的客戶也直接持有估計價值1,870億美元的騰訊股份，屬於其主要股東之列。

308 點黎

姐係大芋想震倉吸貨？

0.06 入到0.062 等發達

一齊等收錢

又是大摩

700乃中土重要戰略據點
所謂 得企鵝 得天下
話分兩頭
奉先突然發力 打麵神一個措手不及呀

阻頭阻勢 而家

係咪吸貨唔知
我淨係知宜家大摩鳩掟700

廢騰終於破到410

唔知點解

等310 放 又可以賺餐m記

gogogo

上指國指轉燈 gogogo 夾爆淡友

388 都升, 大摩應該頂唔住

恆指 爆佢！

瘋狂鳩掟..之前又話睇好

大摩頂唔住la

上ar

巴打呢個咩app

牛牛

個個捧尻呂布，害死哂d人。
佢只係勁，但唔係神，神只有cfu同三燈，呢3條友大概係8成老散既心態。
而cfu除咗係輪商既朋友，最大問題係佢成日話市場錯。市場無啱定錯，只有贏同輸。跟佢買唔死都好難。

仲未升

唔想出聲但好有信心

等數錢啦

公道D講 呢幾日好多人睇2野就跟叫人大佬 呂布>布哥>布神咁叫

人地其實都有講量力既野 D人鳩睇就入可以點

BB又收窄

又一個弱智

仲未肯升

1點入，都炒到兩轉

爸打快走, 我掩護你
依到D人無性架
轉頭就屈你輸錢賴佢

入左熊 0.042

唔係day1上呢到，巴打有心

等睇一鳩爆落去

30850不停上落

提吓大家，今日係黑色星期五

熊啦
岩岩又汁幾格
爽爽
今日上唔到30900

多謝你

上到309都食埋佢算
唔過夜

炒緊range , 308做止蝕

又有供品祭天 \|/

30850抽出抽入出晒水

布神覺得有無機會升309

熊仔等3字先入
4幾企唔穩

見到美期跌幅收窄 走左
佢有一下轉燈

你叫我買跌 我當然聽你話

磨到2046

識嘢，不過都要小心，閃先你哋慢慢賭

等緊穿30883

崩崩地

俾啲力黎

小賭怡情 一萬樓下無傷大雅

好似好大阻力..磨到

Qq拖累

其實點先有呢d野睇，我用牛牛都唔見有

A股......

妹下妹下 打啦好嗎?

一定升

qq 好大夠賣盤 佢一日唔升大市都好難搞

現價入少注牛值唔值博？

之前入10萬 做一次買賣就送 依家唔知重布無

悶市 收市前清

我夠10萬都無得睇

打上去問佢

夠十萬應該有咖

即刻打鳩佢先

乜嘢事

跌多d又可以反手入平牛

唔知

做乜鳩嘢

穿308

又跌

炒range

大陰竹

問麵神啦 咩事

今日升就一定無 問題係跌幾多 你睇qq就知

直到今日，呂布兄都幫我回番12k,多謝聲先。
雖然今日無睇佢個post，同埋睇燈，自己見美股指數升同牛熊比例，高追long call，hi 左5k。
但我想講，大家跟還跟，唔好訓身，同埋心雄，仲有量力而為，睇我今日就明。

仆街爺西

食左熊仔10格走左 怕怕

想問個好基本既問題
牛熊就係散戶同大戶互撚我就明啦。
比如今日咁如果大部分散戶覺得要打仗做淡，大戶就反而夾升食散戶

咁如果咁夾上去真係打仗大戶唔會有損失？

引熊引到咁明顯

做得大戶會唔會無2手準備?

屌。。阿爺救市

依家只係比上證拉左落去

人地有做對沖，剩係食價都賺到笑

咩事呀？

開大開細都贏

下星期再玩啦
一陣買錯邊 喊都無謂

QQ呢

賺少左

爺西明顯低收格
港女已經好好表現

睇唔透，入左36000long put 頂一頂，鎖咗倉，等下星期。

3點都無起色就算

麵哥一睇升就…

308頂著

你估你好得好多咩

你幫手睇吹咪得

呢度班垃圾9up面都唔紅果下勁

我啲正股都好傷

收手啦

你唔是話吉倉咩

你幫手入小小熊啦

講到明唔到313以上唔走牛，那怕你殺埋我
最怕你唔敢殺我

雲哥你買左牛定熊 俾少少指示

又升返d
係咁來回

想震走我

呂布炒range都執唔少

又攻城

唔識入場執唔到

道期轉燈

Metoo 身手唔好唔玩

自問身手差
今日成日剩係上黎花生

313以上?你想講314下先走呀?

今日熊仔5 格5格咁執，今晚金拱門放題。多謝各位師兄弟教路

Qq今日收市前跌少過0.3 percent，熊軍喊到無謂。

打左隻騰牛，靠熊回本

摩根沽夠未

700 太多人玩啦，不了

放晒d熊仔啦 轉風都唔識走咩

未

葉師傅入佢中路，唔係咁易。
唔係個個都得，我今日hi2k 個時都係咁諗。

執8K, 輸番4K

好難玩

//如1716 有熊, 一定訓身入 -- 策略王直播室留言

識貨

都好呀。
而家我都負6k

-600

開個會冇左幾千蚊

過夜put一開市震走左，豬左3k，靠邊站緊

你用600踢走我6k ar。
不過呢，無你呢種燈，呢到無人贏。

59928 0.057 入 0.066走左
睇下轉頭有冇機走多轉

走牛啦
大摩加你壓住升唔番啦

今日我聽呂布講穿31000 冇買牛
之後低位30750入牛 今日反而有賺3-4K
開始識玩啦

你呢！
又話唔得閒，又要玩

食飯先得閒上黎

仲牛緊？

仆街爺西終於收市

又靜雞雞

唔求700升，但求佢跌少過0.5百分比收市。

食你個飯啦！
得果少少時間都要賭

今日暫時+11k

原價賣返 唔得閒

食個飯都要玩

有無人牛過夜？比點支持我
利申有十手

又來回
操作得好真係賺到笑

今日亦教識我最好買多幾張細期long call ，都唔一張大，因為走得唔方便。

又打返落去 早知食左先

有300贏 唔玩了

今日應該坐穩800

下星期一黎料，再衝過？

咁樣上落有5格就走啦

操作得好。。。

岩 呢D炒RANGE 唔係單方向走有幾格執就算

寧為餅碎 不為瓦全
10手牛過夜

一日未過800，淡友都係捱打

痴！線

Trump仔搞到我唔敢過夜牛

過夜牛定熊都唔制啦

唔反對過夜，但減一半會好 d。

無布神咁既技術加心態
我都係認命清倉算

想搏咪坐遠啲囉，或者打靶都唔痛嘅錢過囉

上完又準備落返. 準備又執格

琴日以為自己叻，四點前入咗隻平牛，諗住高開衝上310。
點知又係好似其他人咁反應唔切啦

星期六日都敢過夜
賭上腦

人生太短 出手要更大

不過你哋都係咪亂過，禮拜一回少少又嗌

又執多2K, 今日 total 6K, 收工

隻熊手痕入貴左
輸5格

磨到勁眼訓

布神點睇過夜牛，30800左右入

咁樣易賺
大上大落錯方向好危險
打下交食花生幾好

我唔過啦，星期六日隨時有變數

今日執成4皮，屌打全post ge人

走慢半步又落左去

係嘅大佬

比多50點我 就減4成走

你地點樣操作架?
袋下錢入我袋
即係mon住一牛一熊
一升就賣牛入熊
回番就走熊入牛?
大約咩位會入

40 落左盤成交唔到

又44啦

叻仔
磨撚到咁我就不了

你班仆街搞到個價唔上唔落

唔怪得入唔到38

重牛過夜

你地班垃圾廢到
呢d定格市起碼執6位數啦

布兄都係執6k咋，今日仲玩唔夠咩

入7皮咋
好攰成日望

你呢？

green light is on

隻熊成交額過億

輸幾舊水走人算
當我唔好彩

大方向都係睇升，星期一先入

點解既 你唔係都0.5x買?

知道了

食埋隻3格熊，唔睇lu

營造咗會高開低收既印象

我呢啲牛散戶開始驚，唔去入牛。

又或者因爲前幾日升得太順利，麻醉咗自己

不過我睇左成日都係買賣一次@0.59>0.63咋
中銀玩唔到食格仔..走幾轉輸番手續費幫銀行打工.所以聽日開戶口,星期一跟布神搵食

我都要mon實個po

建議過夜既唔好咁大聲，收埋自己知就得

OFFICE 炒股玩連登遲早俾人炒

係咪講我
做文員仔炒幾百蚊股都多過我番一日

唔靠投資真係通漲都追唔到

我話我
拿拿聲走埋隻貴熊就安心過週末

牛熊不是投資

掂喇掂喇 借財仔盡地一舖追番 邊間星期六日都仲幫到我

牛熊齊齊跌..無人想過夜

咁你一定好高級
我呢啲垃圾只係搵得10k

工欲善其事

我有將profit同大部份人工供藍籌股
一個月抽少少出黎先學下玩牛熊
賺埋啲錢又係拎去買煤氣

文員仔，但食埋上司嘛

700 都係比個賣盤轟左落去 止蝕下星期再玩

700放多年都係$400
我玩左好耐啦
仲渣緊

屌隻.048熊走唔到
唔通真係要蝕住走!?

掛盤買牛
買到就過一注夜
買唔到就安心訓

依d市都玩野既，又上又落

從不食女
我唔係果個五十肩

每日都係輸牛熊, 正股搵幾多都貼去牛熊

原來我認錯人

巿價走啦

睇唔透就唔好過夜

唔緊要,真心跟你地學野
多謝龍兄

我0.45食三格都走唔到，過夜吧啦

文員仔挑選哪位

我又係0.45入。0.48 走

唔好咁講，我係垃圾嚟，鳩炒的，都唔夠班塘邊鹤勁，開嘜撚我都中

今日難得嬴錢 收手安心過星期六日

低位入牛臨尾5分鐘終於有人接 賺一舊
好危險

成班人走59113

仆街鳥

有雲麵睇升喎 邊有咁易上310

臨尾香?

好多人賤賣

賣唔撚到

算啦唔係我既就唔係我既
星期一再算
閒錢

人棄我取
30手熊過週末

don’t know 驚 what

今日個價好硬

我好撚淆WO
我3百手....

你賭到傻左
臨尾幾分鐘搵邊個接你300手

預祝你星期一大賺

係咪113?比人玩到壞哂

兩睇
你都可以話阻力好大

又話閒錢嚟

係呀屌
48入左5幾跌落黎果D
跌落40無賣
升番48又貪心想汁番幾點先走
又回番
跟住夠鐘
呢個過程都成個鐘

而家就渣撚住300手48
哈哈聽天由命
星期一繼續

前兩日都係高開
唔好彩分分鐘開市已打靶

30777臨尾果棍咁好彈力，熊軍睇路啦

閒錢都係錢呀
自己操作失誤
我渣兩球野700都跌呀
正股加埋都5球

又高j

其實唔想過夜點解唔市價盤走呢

自己訂規矩 14:30 後唔入市

唔想蝕價
但等到尾都等唔到
最後坐住過夜
但高開只會蝕更多

已經重覆過呢個過程幾次
死都唔過夜
有d錢唔係比老散賺的

平行時空？

放唔切
富途無市價
林尾幾分鐘跌到HIGHHIGH

個價賤到你唔想賣姐
但打靶你成舊錢冇左
冇打你都蝕唔少

300手熊玩咁大

依家有個感覺係

今日恒指其實好有力

但比中國拖，一直拖

間唔中突圍而出，但最後都比中國拉翻落黎

國力強勁，冇計

大陸啲股頹到一個點，相反港股起碼都到啲氣勢

係呀上次奶左次野HI9皮
今次又重覆犯錯
真係3點後唔好入市

依兩晚唔洗訓

哎呀你好煩
又唔係輸唔起
今日操作都汁10皮
星期一打靶都係15皮
not too bad

是但你啦

可以點姐
你想睇我死

張圖

咁你執完十皮心雄輸返冇得搞喎
今日咁難入場尤其下午

無，建議吓姐，唔啱聽當我鳩噏啦

覺得自己好廢
人地閒閒地玩十幾廿萬打把都唔驚
我呢啲垃圾玩幾百都好肉赤

講真我學生仔本細
你地三格就千

我三格就百

你想比人打十幾萬？

三格百二同路人

我最多咪買到耳筒

佢地果啲係講緊買得起二手跑車

建議條撚
潤我放唔到

可能星期一低開三百點呢

星期一再戰

諗住幾日少少咁草錢

本咁細真心玩唔起正股。

理想就梗係碌大啲隊落正股

係嘅我唔啱，你啱，對唔住大佬唔好嬲

唔好打靶就得啦
唔係好攰

早啲起身睇住啦！
無辦法

呢d區間市先易玩wo
買晒牛熊兩邊執

我見隻59921無咩郁就無玩
價錢又貴
回唔到4字

學到野

爆邊又唔會傷

都要有紀律先得嘅 唔係又左一巴右一巴

700星期一出業績.如果衰就繼續跌

今次睇定啲好啲

真係水能載舟 亦能覆舟

中國既威力，不能不小心

布兄點睇？

中午定收市出？

巴打，我估你身家可能過千，不過輸得起唔係用黎認叻嘅，啲錢落左袋先係自己

有閒錢輸不如做善事，好過益輪商

應該係要有時間睇實個市先啱

aastock 寫 5月16

我都見到5月16啵

咦唔係5月咩
啱先上網睇

有做不過少
搞掂自己先
黎緊要養細路

買晒正股算啦
牛熊太大風險

16出新牛

有錢真好
我淨係想追返自己果7皮本就金盆洗手咋

Ok thanks

me2

今個月個次小股災劏到一頸血

今日一日追曬有凸唔少
不過林尾香放唔切
一切天注定
星期一再戰沙場

CLS

騰訊（700）近期股價大幅波動，與此同時已建立龐大淡倉頭寸，據《彭博》匯編的數據，針對騰訊的淡倉頭寸價值50.1億美元，這是全球公開披露的最大空倉之一，是由摩根大通代表一眾未披露身份的客戶持有。與此同時，摩通的客戶也直接持有估計價值1,870億美元的騰訊股份，屬於其主要股東之列。

睇個勢侵侵係週末射野，星期一跌一兩舊唔出奇。不過近排手風差，都係睇淡唔做淡算

無事既對沖姐
唔好自己嚇自己

夜期又升

今朝都係高開啦，隔成個weekend 乜都可以發生

侵侵無鳩up. 星期一又可以收錢鳥

今朝根本係引牛陷阱黎 大戶正仆街

咁搞法，星期一又黎妹妹下咁樣好咩？

+1 慢慢來

同路 六手熊

點解你地咁有信心

今日贏左有閒錢 打靶都無所謂

個心態咁樣健康咩

賺萬八 用2500去玩一玩姐
連賺左咁多日，第一次過夜 (
我係睇trump trump 呢兩日未出聲先咁做
琴日突然話未正式宣佈攻打敘利亞
中國貿易出口數據差
香港聯儲

不過呢度咁多牛軍，我驚驚

其實我認我係賭徒

30手過夜牛開市20格唔食糊 跌到傻 收市食得2格

止賺先係自己錢呀

開市前都係咁對自己講. 但果一刻貪念. 之前早食糊之後10分鐘爆升賺少一倍. 仲以為企係31000會好穩. 之後都要接受現實. 吸取今次教訓. 隔夜牛熊高開即食糊唔理咁多.

有麵神加持都唔即走。

我隻牛升得10格

均輸好重倉過夜

呂布吉倉過夜喎

大師 係淡友定係燈神？
第一眼就覺得佢個樣好蠱惑

師傅一個春袋救全股民，你夠膽話佢蠱惑，大膽!

夜期又升 星期一隊穿311

不過星期一都係高開嘅啦 放心
用3日去磨爆311大關
之後一馬平川 殺上3幻3

3幻2 啪啪啪
3幻3 啪啪啪

叫仆街大摩咪係度沽700先啦

唔沽低佢點買平貨

星期一開市入牛
唔打仗唔打貿易戰 實升到仆街冚家剷

一係做佛系好友

對唔住呀化雲兄 我收皮先啦

玩撚完

係燈呀

股joy

G9G啦均輸呢獲

呂將軍有機會一展身手

13手過夜牛呀,大師講少兩句啦

笑死 吉倉睇好友戰雲Sir

樓上300手熊ching 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

笑撚到gapgap聲，真係開嘜撚都中

佢就正啦有動物仔加持

我支持呂兄

不過人點同神鬥 雲爺爺都出到聲

好彩呂兄吉倉

留低一群「撈底」好友

正，禮拜一實大把平貨執

撐雲神 即刻沽咗張期等數錢

星期一，內房領漲恆指

雲兄都未入，入左再算

鳩噏=升
入牛=跌

但大摩全沽盤點，點買貨

有你加持我放心哂，廿手熊本身都驚驚地。
呢幾日港股都係美股插照升，加埋你就肯定星期一暴跌

你都痴線，市底咁好都跌

升左千鳩幾點回返啲咋 你啲熊有位好走啦

又係高開低收 悶唔悶d呀
3日都係咁

市底好但未計你嘛

又燈 冇啦呢獲

跟唔跟大摩

沽啦
有明燈睇好

雲神又鳩嗡唔買？

佢都冇貨，又話星期一開市買，揸牛既朋友星期一開市掉咪冇事

同今日一樣

又升

港女變幻莫測 無美股咁容易估

好啦，即係星期一開市乜都唔好做

等指示

雲神開市入牛定call，小心

一早買哂美股啦

無咩利好消息 今日仲要變左橫盤
最撚慘既係2大股神睇升
下個禮拜都係跌多過升

我早排有入MU同埋NVDA
不過MU已經上唔番6X

真係開乜撚你都中

牛開始多過熊 301個到幾好食
星期一開市過開既話 要即走牛
寧願止賺都唔想蝕

有時真係唔到你唔信，什麼爛鬼消息都是垃圾

雲哥實力強勁 美國仔都唔敢做好友

升？邊撚度升呀？睇過

睇緊

收市先發功，擺明想燈鳩美帝落嚟

化雲預視侵侵等美國收市後就射幾支戰斧去

呢個post好危險

呂兄

雲神嘅實力不容置疑

有無人一路跟雲哥搵食 發左達到底

雲少得個方向 搞亂個市佢就叻 發達都係要靠師父

痴撚線 美股升緊喎
啲熊軍係咪驚到傻左

...

道期差唔多轉燈啦喎

插緊水喎

300手過夜熊依幾晚典瞓得著？

興奮到訓唔着

仲要加多腳

道指+0.13% 喎…定我個app壞左

痴線 轉頭一睇+0.04%…

出咗下降軌啦傻豬

我都係收聲……

屌你老母收聲啦

化雲同船

收到
到咗支持位 平倉先

你依句講咗成個月喇

sorry

大膽

你一早應該收聲

空倉睇表演

我真係見證咗不下十次佢整得孿條上升軌變下降軌，不服來辯

越跌越有

雲少今晚拗得番上去我就服

雲神真係雲神

你小心佢反口話反手熊

請教白兄睇圖係睇m1定m3? 定小時圖？

冇錯
雲爺講句睇趺黎睇下

係就星期一開市前講呀

睇死佢唔係空倉就幾百蚊牛熊

冇玩動物，入左內房

唔記得邊個post有ching話兩隻細價內房會追落後就跟左買

我又要擺張面雲貓祝福圖出嚟唔通

G9G內房

仆街直插冇水花

同船

好彩得5手輸極幾百蚊

真係睇到笑左，化雲又再扭曲市場

求雲爺講句睇跌

M3，日圖

same

食緊花生啦

雲少收聲嗰吓真係支持位嚟

都話架啦 化雲先係神呂布只係雜魚

布sir又就嚟爆post啦要開定

開左